+++
 title = "Вакансия Java-разработчика"
 date = 2021-02-09
 description = "Вакансия Java-разработчика"
+++

Вакансия Java-разработчика
 (до 320 000 р. gross) 
 
"Привет, SITC!"
 
Компания “Цифровые технологии” (ГК ДОМ.РФ) ищет в команду Java-разработчиков. 
 
Компания создаёт продукты для сферы недвижимости, которые делают процесс покупки и аренды жилья проще и прозрачнее для всех участников рынка. 
 
Основной стек: Java 11, Spring 5, Spring Boot, Hibernate, PostgreSQL
 
От компании: 
- Продуктовый подход 
- Работа по гибким методологиям разработки 
- Официальное трудоустройство 
- Возможность работать удаленно 
- Оклад + квартальные премии 
- ДМС со стоматологией 
- Компенсация абонемента в фитнес-клуб 
- Скидки на кредитование и ипотеку 
 
Вакансия на hh: https://samara.hh.ru/vacancy/40892955 
По всем вопросам можно писать Анастасии 
Telegram: [id12617878|@Shaposhnikovaaa] 
Почта: anastasiya.shaposhnikova@domrf.ru

#вакансии